罷到明對家都冇哂底線 強姦殺人棄屍做全套 攞唔攞gear 又有咩分別

請唔好再做阻膠分化 要叫人唔好攞就自己落場叫
拎唔拎係前線判斷
我就點都相信前線決定

Btw 此post唔係呼籲人地搶軍車裝備 係提供學術意見
大家千奇唔好搶警車 完！

搶gear嘅討論請盡快完結 有冇攞 攞唔攞都好都係人地嘅決定

11.13，三罷！

正解 當年攞裝備唔用都被打獲金
而家對住班無賴狗
老閪都攞黎打佢老母臭閪
以死相搏！

玩單機啦柒頭
下面巴打請block

而家64 2.0呀仲唔出去

有
攞gear可以反抗,冇就任人宰割

agger

有鎗就夠理由全部用真鎗
因為鎗反應時間太短

佢幾時做乜都得
但你冇鎗就係佢仆街
你有鎗佢就係合理

而且冇受訓既人多一枝鎗咁大把係完全冇意義

你暗中做就唔使用鎗
冇受訓用鎗就一定要死
你夠膽用命博就不如學回教徒
石油氣都夠

前線決定，唔洗喺連登討論啦，信手足即場判斷啦

冷氣仔你就收皮啦 垃圾

而家仲中立
Block

攞唔攞班黑警都係亂嚟㗎啦
前線決定，信前線手足啦

唔合理咁又點？6月到面而家有邊件事係合理？佢哋有乜後果啊道德撚

小丑1993=$0.5
晨早block咗

根本唔拎都會屈手足拎 所以唔拎真係白痴

合唔合理唔係大concern

但你做完
武力差距反而係大咗
對方仲有埋正當理由咁做
唔講法律
請問你咁做有乜撚野得益
有乜撚野意義

攬炒 講左好耐 佢全面開真槍睇下香港玩唔玩完

Gear 就一定要拎

弱者唔拎gear 點生存？

你即係自打嘴巴
攬炒既前提，係對方不合理地使用武力，嚇走啲人，國際制裁etc
但你搶鎗會減低‘不合理性’
單方面令對方得益
咁唔係攬炒
係戇鳩

你覺得有部分人搶裝然後全面開槍係合理理由？外國人見到你做到出撚晒面會唔走？

香港變鬼國都仲得